支那居然承認全國防護服生產力連湖北省需求都滿足唔到

工信部承認全國防護服生產力未能滿足湖北省需求
5分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】在北京，國家衞生健康委員會表示，從臨床的經驗顯示，新型冠狀病毒傳播力有所增強，對防疫構成一定壓力，而工業及信息化部承認，全國防護服的生產力未能滿足湖北省的需求。

內地新型冠狀病毒肺炎確診個案不斷上升，中央多個部委開記者會交代最新防疫措施。

國家衞健委表示，春節假期是遏制武漢以外疫情蔓延的關鍵時期，是隔離、消毒措施發揮作用的最佳時間。

他們承認，最新的臨床證據顯示，病毒人與人傳播力增強，對防疫構成一定的壓力。他們又考慮延長農曆新年假期。

另外，陸續有捐贈物資，包括防護服、消毒液等，由全國各地送到湖北省， 統一發放到全省各地的醫療機構。

不過，工業和信息部表示，根據湖北省的需求清單每天需要防護服十萬件，他們承認，全國的產能未能滿足武漢的需求。

他又表示，會使用中央儲備之外，亦正尋求在海外採購口罩、防護服等裝備。

差不多所有出席記者會的人都戴口罩，國務院新聞辦公室 一改以往作風，沒有要求我們除下。

係咪鋪路準備向外國求援

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

半年儲備

1日10萬件，究竟要幾嚴重先要

半年儲備for權貴

當共產黨都認唔夠時

聽講而家一次性嘅班醫護要著5次先dump

2000人染病每日要用十萬件保護服？你信真係得2000人中？

完全失控

緊係唔夠，扣起一半價高者得，咪話唔和味

2000人感染但咁多地方封城都知佢on9,要幾蠢先會信

又想嚟扮可憐呢招？
跟住等人課金俾佢哋

幫完之後...就強烈譴責外國勢力粗暴干預中國內政

收晒錢先 回晒血
賤民死晒咪無疫症囉

得幾千個感染，做乜鳩要十萬件咁多呢?

人地都暗示咗
唔係要耿爽出嚟求下嘛?

請勿干預中國內政

貿易戰要買2000億美國貨
今次有野買了
買清美國所有醫療裝備藥物
唔洗局住買大豆

列強瓜分支那

唔係國際緊急事件，不過撤僑咁啦

根本無人理世衞

又有籌碼

支爆啦

好明顯想求外國援助啦

咪撚扮發展中國家啦 屌
一定收撚埋比 自己友 有錢人用

起來反共產黨

擺明控制唔到，想向外國求救

連湖北都唔夠用，其他省會點

本身都有機既...
但係佢WHO講到做得咁好
又咩6日起醫院搞到人地"酸"
駛閪幫咩

殘體官網

邊個接受外國勢力幫手邊個就係漢奸

留意住呢幾日應該會改字眼

沒事兒，沒事兒

相信政府，身體健康，黨會赤手空拳戰勝肺炎

農產品支那就點都要買

我諗軍力都係咁
只能打14日

大陸洗晒外匯買口罩，就係攬炒滅國的時候

根本支那呢個國家一黎料就見真章

呃鬼咩，十萬件一日都整唔到

借d耳想外國捐比佢

又話全球第2大經濟體 世界工廠 基建狂魔

啲logistic同應變咁差點打仗, logistic先係打仗根本

失控哂，根本壓唔住

2020 終於支爆

基本物資供應都做唔到，強国夢得淡笑

佢地不嬲國難會做死狗

唔扮可憐點引國際援助

著數攞到盡

真，我外行人都覺得呢個國家一掂就散

屌 低聲下氣求人咪好 平時係都要周圍引戰

大完大豆 買防服咪得囉 中國咁撚有錢

咁鐘意爆買

打仗最重要就係情報同logistic, 兵力有幾多都係其次
基本上睇救災會間接睇到下嗰個國家嘅戰力
因為大型事故通常會出動軍人救援, 而且用舉國資源去救援
咁啲logistic, 協調, 處理次序就會透露嗰個國家嘅處理能力
大陸救親災都係瀨晒嘢咁, 真打肯定唔多掂

仆街 香港啲儲貨無撚硬

平時吔文吔武，而家出事啦，又搞唔掂

向美國買
計埋落協議嗰 2000億度
又贏

尋求向海外購買口罩...
柒婆仲話要問國務院攞口罩，真係為曱大大添煩添亂

咪撚向外國求救啊，支國好撚勁㗎

美國又有籌碼
立即給予香港人2020雙普選
唔比就睇住你死

今次真支爆！
仲有一係七省獨立一係等滅族

醫護
解放軍
城管

尋求在海外採購口罩、防護服等裝備
呢D由中共講出黎

當年四川地震都扮唔撚夠力救災
轉頭攤大手板周圍r捐
溫家寶落場做show 巴州各地官府賺到盤滿缽滿
一個賓都無還比人

睇黎今次又係

協議無講醫療嘢，又係歷史文件，唔計

外國勢力千奇唔好干預支那內政

唔係講好只計金融服務農產品領域咩
其他唔計WO 再拎二千億出黎啦

Year I 有 300 億 quota

呢壇野支爆有望

咁唯有希望唔計口罩同防護服呢d基本嘢

其實個個省都囤積居奇，根本知有價有市

50人照顧一個人，差唔多

北京先用，然後上海，最後湖北省，所以唔夠用。

嘩我屌！好似真係唔計
防毒面罩先計

其他省就算有

都將自己個量報細

比哂湖北
到自己出事 真係

你太天真了！用黨錢救賤民？
死一半芝蔴仁都唔會有問題啦
而且小一大班人分仲禾味！

因為就連支那既護士病人比例比較都冇咁差，有咁上下醫護去使用，邊似香港咁一對廿個咁失敗

林鄭每次都添煩添亂
國家防疫物資不足, 仲出信要攞

吹水經濟

乜唔係世界強國咩？喳ga

個個返曬鄉下過年 撚有人開工整咩
宜家又要不斷封城 冇人去到開工
無限loop

我真係恭喜你呀

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

有事咪話自己係發展中國家

大陸人心態 多多都唔夠 睇下佢地食buffet就知,明明1件夠用都再拎多10件8件返屋企擺

堅決唔支援支那人

挑你仲話工業大國，等忙國la支共

一陣成個摺被軍感染曬